「台北」保護傘會喺11號重開

停業三星期，全職和兼職手足同事均回店協助清冼; 被污染的爐具，廚櫃和餐具，全部更換; 被破壞的牆壁重新粉飾。停業期間，手足的支援，毫無間斷，員工的薪酬，如常支付。

店舖將於本月11號重開，星期天也營業。打擊只會令我們更茁壯，威嚇使我們更昂首向前。

平坦大道，港人萬眾一心，携手前行; 現在四野荆途，縱前路模糊不清，只要堅持信念，無忘初心，雖攀山涉水，披荆斬棘，又何懼繼續前行。

香港，加油！

When business was suspended for 3 weeks, full-time and part-time brother staff all came back to help clean the shop. All contaminated stoves, cabinets and utensils are replaced. Damaged walls are repainted. During suspension, aid for brothers never cease; and wages for staff were paid as usual.

The shop will reopen on 11 November; and will open for business on Sundays. Attacks will only make us stronger; and intimidation will drive us forward with our heads held high.

Hongkongers had walked with millions of hands and hearts held together when the road was smooth. Now that hardship is all around and the road ahead obscure, so long as we keep our faith and not forget where we started, have no fear and walk on, even if we have to climb mountains, cross oceans, and chop down all the thorns!!!

Hongkongers, add oil!!!

Form : 保護傘Facebook

push

附上家書

唉

冇人回覆

手足已成condom

認真, 唔係特登好食我諗都冇乜人會再去食
被人淋過屎, 我覺得佢搬一搬鋪好過

呢個真，個觀感印象

Push

你老母冇用condom 咪有你囉 condom 仔

加油！

加油